黑警又被揭發同黑社會合作

東方唔貼 link

警方派臥底滲入黑幫期間，揭發四名反黑組男警員涉嫌串通黑幫進行假掃賭行動，四警與涉事賭場的負責人一同被控串謀妨礙司法公正罪，而該負責人昨天在區院認罪。案情顯示，臥底被黑幫指派到涉事賭場工作，期間收到事前通知，得悉警方將進行突擊搜查和拘捕行動，臥底在掃賭前更到荃灣警署內與警員商討細節，警員為求「逼真」，不但就「場景」和「道具」提供意見，更特別叮囑臥底在選用被捕「戲子」時「唔要南亞裔，唔要唔夠秤，唔要通緝」。
五名被告依次為四名涉案警員趙廣林（五十四歲）、賴福康（四十八歲）、傅裕文（三十六歲）、張子健（二十八歲），以及賭場負責人陳少寶（三十九歲）。他們被控於一八年五月二日至七月十日，在香港連同王偉軍及一名稱為「Eddy」的人士串謀妨礙司法公正。四警早前已否認控罪，案件安排於明年一月十五日開審，期間獲准保釋。陳昨天認罪，法官下令陳繼續還押等候判刑。
按陳少寶承認的案情，警方於一六年十二月展開代號「金輝」的臥底行動，派警員滲入「荃灣和勝和」的一個派系，該派系「阿頂」是王偉軍（菜仔）。臥底於一八年一月獲「菜仔」指派到荃灣一幢工業中心的非法賭場工作，該賭場有三部釣魚機，而負責人是陳。警方於一八年四月接獲該賭場的情報，於是展開調查，調查組成員包括四警。
突擊搜查 安排賭客被捕
一八年六月十八日，「菜仔」指示臥底搬走賭場設備，並叫臥底聯絡一名「反黑南哥」，表示與警方安排於該月廿二日突擊搜查上述賭場，而陳及另外四名「賭客」會在現場被捕，屆時室內只會留下一部釣魚機及三千元賭博得益，而五人被捕後會各獲得數千元報酬。
臥底於是聯絡「反黑南哥」，並被自稱是「反黑南哥」的男子帶進荃灣警署內一間房，房內還有其他人。當時有警員取了臥底帶備的租約去拍照，另有警員指示臥底應如何布置「像樣」的場景，提議要擺放香煙、飲品及租約，賭場前門的閉路電視要加裝硬碟等。
指警員建議布置要合邏輯
警員又建議臥底搬走大部分櫈，認為假如場內只有一部釣魚機，有二十至三十張櫈便不合邏輯。在「戲子」安排方面，警員又吩附「唔要南亞裔，唔要唔夠秤，唔要通緝」，並要求賭場須在突擊搜查當晚十一時前布置就緒。
在擬進行突擊搜查當日，臥底與陳於下午到達賭場布置，期間曾與警員通電話。警方當晚到賭場附近埋伏，其中包括曾與臥底會面的四警，惟行動最終取消。臥底其後獲「菜仔」告知，賭場上演的拘捕計劃告吹。同月廿七日，臥底行動曝光，四警及陳被捕。陳在警誡下，承認與「菜仔」協議於一八年六月廿二日留在賭場及安排「戲子」被捕，陳事後可獲五千元報酬。案件編號：DCCC 917/2019

P牌仔推
黑警死全家

幫你推
黑警死全家

東方

百份

局中局姐
拉人咪又係一場戲

好仔唔當差

睇到好亂，黑社會係邊一面，邊個先係臥底

都係黑社會 唔洗分得咁細

當差個係仆街

竟然係新聞嚟? 我以為讀幼稚園已經知

個賭檔同4個黑警夾計,俾班狗拉少少人同沒收少少機去交差,換以後隻眼開隻眼閉
之後叫個手下同呢4隻黑警傾點安排
點知呢個手下原來係臥底

黑社會=黑驚=黑社會

好心啦，同坐一條沉船就隻眼開隻眼閉啦!一齊落地獄嘅要互相幫助。

呢d咪黑警囉

幾時上庭，好想去旁聽

東方記者有無讀過書
寫新聞寫到咁垃圾
唔知寫乜

要煲到全藍屍都知，黑黑合作，悠來已久
咪撚比藍屍扮乜柒都話唔知，乜撚都話睇唔到

其實我都無睇哂

睇到警黑合作就貼上黎先

D劇情 仲勁過 TVB臥底劇